逃犯條例 天怒人怨

9/6政府漠視民意
今日即刻狂風暴雨